毒撚入一入黎

身邊好多朋友都係毒撚 其實佢哋究竟係點諗 唔驚成世識唔到女 定係覺得到咗某個年齡就會無啦啦有女之後結婚生仔 成日做埋啲on9野 係女見到你都走啦

我都係毒撚

on9野姐係咩

唔小心入咗嚟 出返去先

係學校成班毒撚係度係到大大聲笑 驚死無人聽到咁

關你做既野咩事
你靚仔既做咩都吸引人架啦

佢哋就係成班毒撚奇撚怪怪咁

梗係覺得自己未來冇希望先會唔注意形象

佢哋唔會諗冇女點算嘅咩

注意形象有春用咩
男人化下妝會變靚仔？
到頭來比人話自戀

髮型同講野方式好重要

有d人天生個樣真係好毒 好難救

其實覺得毒撚好慘

之如仲要自我感覺良好